深水埗「大龍鳳」燒味鹵味店再被釘牌 停業30天

食物環境衞生署公布，深水埗「大龍鳳」燒味及鹵味店經營者，因沒有妥善貯存未加掩蓋的食物，屢次違反《食物業規例》，決定即日起暫時吊銷牌照30天。

違例扣滿分 持牌人上訴獲准改停牌30天
「大龍鳳」位於深水埗永隆街1A號地下（前部分），食環署指令由今日（28日）至10月27日須暫停營業。發言人指，有關店舖持牌人因上述違例事項，去年2月至今年1月期間六次被法庭定罪，共罰款8,400百元。署方根據違例記分制記下持牌人60分，因而取消其牌照，不過店舖持牌人向牌照上訴委員會提出上訴，獲准改為暫時吊銷牌照30天。

發言人提醒食物業處所持牌人必須遵守《食物業規例》，否則牌照可能被暫時吊銷或取消。

冇交陀地？